窮毒撚既一生有咩意議

無錢又無女
一生打份牛工之後做廢老

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

利申:廢毒

做廢人又麼好

根本冇意義

大老師都話無女

係lol到搵隻英做女朋友囉